\chapter{DISKUSI}

\section{Diskusi}
\par Diskusi untuk perancangan pada penelitian ini adalah sebagai berikut :
\begin{enumerate}
    \item Untuk pengembangan perancangan ini, sebaiknya menggunakan metode lain untuk menambah fungsi pada sistem ini.
    \item Saat mengisi nilai wawancara sebaiknya memperhatikan nilai pada masing-masing pertanyaan.
\end{enumerate}
